msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (PDFCreator)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: Eric <awfu@mailnesia.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.pdfforge.org/projects/pdfcreator/messages/zh_Hans/>\n"
"Language: zh-HANS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "&Convert with PDFCreator"
msgstr "&使用PDFCreator转换"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "&Merge"
msgstr "&合并"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
msgid ""
"'{0}' already exists.\n"
"Do you want to replace it?"
msgstr ""
"'{0}'已经存在。\n"
"你是否需要替换它？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "(((   )))"
msgstr "(((   )))"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "(Forums)"
msgstr "(论坛)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "... or simply drop files here!"
msgstr "... 或者拖动文件在这里！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "16 Color (4 Bit)"
msgstr "16色 (4位)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.JpegColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "16 Million Colors (24 Bit)"
msgstr "16百万色 (24位)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "16 Million Colors with Transparency (32 Bit)"
msgstr "16百万色含透明度 (32位)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "2 hours"
msgstr "2小时"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "256 Colors (8 Bit)"
msgstr "256色 (8位)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "30 minutes"
msgstr "30分钟"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "4096 Colors (12 Bit)"
msgstr "4096色 (12位)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "<<<    >>>"
msgstr "<<<    >>>"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "<Default Profile>"
msgstr "<默认配置>"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "<User:NameDefinedByUser:Default Value>"
msgstr "<用户:自定义名称:默认值>"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "A connection has been established"
msgstr "已建立连接"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "A printer with the name '{0}' is already installed on your system. Please enter a new printer name:"
msgstr "打印机名称 '{0}' 已经存在，请输入新的打印机名称："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "Access Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Activate RSS news feed"
msgstr "激活RSS新闻源"

msgid "Activate to completely disable the anonymous usage statistics."
msgstr "激活以完全禁用匿名使用统计信息。"

msgid "Activate to completely disable the editing of profiles."
msgstr "激活以完全禁止编辑配置文件。"

msgid "Activate to completely disable the rss news feed."
msgstr "激活以完全禁用rss新闻提要。"

msgid "Activate to disable accounts tab. This disables the functionality to add, remove or change accounts."
msgstr "激活禁用帐户选项卡。这将禁用添加、删除或更改帐户的功能。"

msgid "Activate to disable debug tab. This disables the functionalities to run test jobs and change the debug level."
msgstr "激活“禁用调试”选项卡。这将禁用运行测试作业和更改调试级别的功能。"

msgid "Activate to disable printer tab. This disables the functionalities to add/delete/rename PDFCreator printers, change profile assignments and set the primary PDFCreator printer."
msgstr "激活以禁用打印机选项卡。这将禁用添加/删除/重命名 PDFCreator 打印机、更改配置文件分配和设置主 PDFCreator 打印机的功能。"

msgid "Activate to disable the access to the whole application settings."
msgstr "激活以禁用对整个应用程序设置的访问。"

msgid "Activate to disable the job history."
msgstr "激活以禁用作业历史记录。"

msgid "Activate to disable title tab. This disables the functionality to change title replacements."
msgstr "激活以禁用标题标签。这将禁用更改标题替换的功能。"

msgid "Activate to hide information about our customizable PDF Editor."
msgstr "激活以隐藏PDF编辑器自定义信息。"

msgid "Activate to hide license tab."
msgstr "激活以隐藏许可证选项卡。"

msgid "Activate to hide the tips on home screen"
msgstr "激活以隐藏主界面小提示"

msgid "Activate to load application settings from ini file in \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\". This is activated by default and must be explicitly disabled."
msgstr "激活以从目录\"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\"中通过ini文件加载程序设置。该项默认激活，必须显示禁用。"

msgid "Activate to load profiles from ini file in \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\". This is activated by default and must be explicitly disabled."
msgstr "激活以从目录\"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\"中通过ini文件加载配置。该项默认激活，必须显示禁用。"

msgid "Activate to never show a reminder of an upcoming license expiration."
msgstr "激活以永不提醒即将到期的许可证。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Activation failed"
msgstr "激活失败"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Activation successful"
msgstr "激活成功"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Activation valid till:"
msgstr "激活有效期至："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add Dropbox account"
msgstr "添加Dropbox账号"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add FTP account"
msgstr "添加FTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add HTTP account"
msgstr "添加HTTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Add New Profile"
msgstr "添加新配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add Outlook Web Access account"
msgstr "增加Outlook网页版账号"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add SMTP account"
msgstr "添加SMTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add Time Server account"
msgstr "添加时间服务器账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.TokenHintPanelTranslation
msgid "Add Token"
msgstr "添加令牌"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Add account"
msgstr "添加账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Add action"
msgstr "添加动作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Add actions to modify, send or prepare your documents"
msgstr "为修改、发送或准备你的文档而添加动作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Add another file"
msgstr "添加另一个文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Add attachment"
msgstr "添加附件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Add cover"
msgstr "添加封面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Add new queue"
msgstr "添加新队列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Add printer"
msgstr "新增打印机"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Add printers"
msgstr "新增打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Add title replacement"
msgstr "添加标题替换"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Add to settings"
msgstr "添加至设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Added to context menu"
msgstr "已添加至文件管理器右键菜单"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Additional Attachment File"
msgstr "额外的附件文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Additional E-mail Attachments:"
msgstr "额外的E-mail附件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Additional Parameters:"
msgstr "额外的参数："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Additional Program Parameters:"
msgstr "额外的程序参数："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Adds a background to the document."
msgstr "在文件上添加背景。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Adds a watermark to the document."
msgstr "在文件上添加水印。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Adds page numbers to the document."
msgstr "在文件上添加页码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Admin friendly"
msgstr "管理员默认权限"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid "Admin privileges required"
msgstr "需要管理员权限"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Advanced:"
msgstr "高级:"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "After converting {0} file, we have a recommendation for you:"
msgid_plural "After converting {0} files, we have a recommendation for you:"
msgstr[0] "在转换 {0} 文件后，我们向你推荐:"

msgid "Albanian"
msgstr "阿尔巴尼亚语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "All you want to do is send your PDF documents by e-mail, ftp or similar and not bother where to save them? PDFCreator has a feature that allows you to save files only temporarily before they automatically get deleted."
msgstr "你所想做的只是通过E-mail、FTP或者其他类似的途径发送PDF文件而又不想花心思去想把文件存放在哪里？PDFCreator有个功能允许你临时存储文件直到文件被自动删除。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Allow PDFCreator to temporarily change the default printer"
msgstr "允许 PDFCreator 临时更改默认打印机"

msgid "Allow further profiles defined by User"
msgstr "允许用户定义更多的配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Allow multiple signing"
msgstr "允许多个签名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Allow the user"
msgstr "允许用户"

msgid "Allow users to define additional profiles"
msgstr "允许用户定义额外配置文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Alternate corner every page"
msgstr "每页交替角"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "An error occured while storing license for all users."
msgstr "当部署许可证至全部用户时发生了一个错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "An error occurred:"
msgstr "发生一个错误："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid "An important PDFCreator file is missing ('{0}'). Please reinstall PDFCreator!"
msgstr "重要的 PDFCreator 文件 ('{0}')丢失。请重新安装PDFCreator！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "An update is available"
msgstr "已有新的更新可用"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Startup.SingleUiInstanceTranslation
msgid "Another instance of PDFCreator Server is already running!"
msgstr "PDFCreator Server 的另一个实例已经在运行！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Appends one or more pages at the end of the document."
msgstr "在文档末尾追加一页或多页。"

msgid "Application Settings"
msgstr "程序设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "Are you sure that you want to delete the printer '{0}'?"
msgstr "您是否确定删除 '{0}' 打印机？"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "Are you sure you want to delete the following file?"
msgid_plural "Are you sure you want to delete the following files?"
msgstr[0] "你确定你要删除这些文件吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Are you sure you want to delete this account?"
msgstr "您确定要删除此帐户吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Are you sure, you want to remove this profile?"
msgstr "您确定要删除这个配置文件吗?"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "As the text format is very limited in what can be displayed, there are many ways to create a TXT file from a printed document. You can choose between four different strategies:"
msgstr "由于文本格式在可显示的内容上非常有限，因此有许多方法可以从打印文档创建TXT文件。 您可以选择四种不同的策略："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Ask Later"
msgstr "稍后询问"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one PDF file is applied that does not conform to the PDF/A standard."
msgstr "至少有一个PDF文件不符合PDF/A标准。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the SMTP action is unavailable."
msgid "At least one of the additional Outlook Web Access attachment files is unavailable."
msgstr "至少有一个附件在执行SMTP时不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one of the attachment files for the SMTP action is unavailable."
msgstr "至少有一个附件在执行SMTP时不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "At least one of the selected items is not convertible! For more information about the unprintable files, see the list below."
msgstr "所选文件中至少有一个文件不能转换！需要更多关于不能打印文件的信息请参见以下列表。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Attach pdfforge signature"
msgstr "添加pdfforge签名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
msgid "Attach to Outlook item"
msgstr "添加为Outlook附件项目"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Attach to:"
msgstr "附加至："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Attachment files (PDF):"
msgstr "附件文件 (PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Attachments panel visible"
msgstr "附件面板可见"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Authenticate with Dropbox"
msgstr "认证Dropbox"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Authentication"
msgstr "身份认证"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.EmailFormatSetting
msgid "Auto detect (the client's default setting)"
msgstr "自动检测（客户端默认设置）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Auto merge - Append new files to the existing file (only for PDF)"
msgstr "自动合并—将新文件添加至现有文件(仅针对PDF文件)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Auto merge - Append new files to the existing file before the modify actions are applied (only for PDF)"
msgstr "自动合并—在修改流程执行之前将新文件添加至现有文件(仅针对PDF文件)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageOrientation
msgid "Auto-Detect"
msgstr "自动侦测"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Automatic Saving"
msgstr "自动保存中"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic merging ís not available for non-PDF output formats."
msgstr "自动合并不适用于非 PDF 输出格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the FTP server password."
msgstr "自动保存需要先设置FTP服务器密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the certificate password."
msgstr "自动保存需要先设置认证密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the file name template."
msgstr "自动保存需先设置文件名命名模板。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the owner password."
msgstr "自动保存需先设置拥有者密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the password for e-mail via SMTP."
msgstr "自动保存需先为通过SMTP发送E-mail方式设置密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the password for the HTTP authentication."
msgstr "自动保存需先为HTTP认证方式设置密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the target directory."
msgstr "自动保存需先设置目标目录。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Automatic saving requires setting the user password."
msgstr "自动保存需先设置使用者密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Automatic saving with tray notification"
msgstr "为自动保存提供托盘通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "BCC:"
msgstr "BCC："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.BusinessFeatureTranslation
msgid "BUSINESS FEATURE"
msgstr "商业功能"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Background File (Only PDF):"
msgstr "背景文件 (只限PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本认证"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Begin counting at:"
msgstr "开始计数："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Begin on page:"
msgstr "从页面开始："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Behavior for existing file:"
msgstr "现有文件行为："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Benefit from our free features:"
msgstr "享受我们的免费功能："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Black & White (2 Bit G3 Fax)"
msgstr "黑 & 白(2 Bit G3 传真)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Black & White (2 Bit G4 Fax)"
msgstr "黑 & 白(2 Bit G4 传真)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Black & White (2 Bit LZW)"
msgstr "黑 & 白(2 Bit LZW)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
msgid "Black & White (2 Bit)"
msgstr "黑 & 白(2位)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Blank 'To' field"
msgstr "“收件人”字段空白"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Bottom Center"
msgstr "底部中央"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Bottom Left"
msgstr "底部左侧"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Bottom Right"
msgstr "底部右侧"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Brush"
msgstr "格式刷"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "By loading the file all settings and profiles will be overwritten. Do you want to continue?"
msgstr "加载文件会导致所有设置值及配置文件被覆盖。您确定要继续吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "CC:"
msgstr "CC："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionMonochrome
msgid "CCITT Fax"
msgstr "CCITT传真"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ColorModel
msgid "CMYK"
msgstr "CMYK"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "CS-Script"
msgstr "CS-Script"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "CS-Script File:"
msgstr "CS-Script文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "C_ontinue"
msgstr "继续(C_)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Call Preview:"
msgstr "调用预览："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Calls a program or script that further processes the document after the conversion. PDFCreator calls the specified program automatically and transfers the created files as parameter."
msgstr "转换后调用深化处理文档的程序或脚本。PDFCreator将自动调用这个特殊的程序并把创建的文件作为参数进行传递。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.StartupTranslation
msgid ""
"Can't find a supported Ghostscript installation.\n"
"\n"
"Program exiting now."
msgstr ""
"未找到受支持的Ghostscript。\n"
"\n"
"程序现在退出。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.Shared.SettingControlsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Cancel all"
msgstr "全部取消"

msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Certain features are not supported by the selected output format and will be skipped automatically. Please check your profile settings."
msgstr "所选输出格式不支持某些功能，将自动跳过。请检查您的个人资料设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Certificate File:"
msgstr "证书文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
msgid "Certificate _Password:"
msgstr "证书 _密码："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.ChangesNotEffectiveYetTranslation
msgid "Changes not effective yet"
msgstr "更改尚未生效"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Check Script"
msgstr "检查脚本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Check e-mail client"
msgstr "检查电子邮件客户端"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Check for updates:"
msgstr "检查更新："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Check now"
msgstr "现在检查"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Checking the license..."
msgstr "正在验证许可证……"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr ""

msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "繁体中文"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Choose 'No' to revert the changes."
msgstr "选择“否”撤消修改。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Choose a file to convert"
msgstr "选择一个文件进行转换"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
msgid "Choose an Action"
msgstr "选择一个动作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Clear log file"
msgstr "清除日志文件"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Click here for more info on {0}"
msgstr "点击这里以提供更多关于{0}的信息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.TokenHintPanelTranslation
msgid "Click here for more information on tokens"
msgstr "点击这里以提供更多关于令牌的信息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Click here to extend your license."
msgstr "单击此处延长您的许可证。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "Close Now"
msgstr "现在关闭"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "Close manually"
msgstr "手动关闭"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Color Model:"
msgstr "颜色模型："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Colors:"
msgstr "颜色："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "Community Support"
msgstr "社区支持"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Compression:"
msgstr "压缩："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Computer Name"
msgstr "计算机名称"

msgid "Configuration PDFCreator application settings."
msgstr "配置PDFCreator程序设置。"

msgid "Configuration for sharing settings"
msgstr "配置共享设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Configure Home Screen"
msgstr "配置主屏幕"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
msgid "Confirm Save As"
msgstr "另存为"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Contact:"
msgstr "联系："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Convert &Here"
msgstr "转换到当前位置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Convert PDF files"
msgstr "转换PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert PDFCreator test page"
msgstr "转换 PDFCreator 测试页面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert Test Page and Open Directory"
msgstr "转换测试页并打开目录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert a test page with the current profile and open the saving directory"
msgstr "用当前配置文件转换测试页并打开保存目录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Convert a test page with the current profile. You will be asked to save the settings if required."
msgstr "用当前配置转换测试页。你可能会被要求保存设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProgressViewTranslation
msgid "Converting..."
msgstr "转换..."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid ""
"Converts all documents without asking for settings.\n"
"This requires all necessary settings to be set in advance."
msgstr ""
"所有文档在转换时无需设置。\n"
"但这些必要的设置需要被提前配置好。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Copy share link to clipboard"
msgstr "将共享链接复制到剪贴板"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Copy the full path to clipboard"
msgstr "复制完整路径到剪贴板"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Copy the offline activation string:"
msgstr "复制离线激活码："

msgid "Corsican (France)"
msgstr "科西嘉（法国）"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not authorize to SMTP server."
msgstr "无法授权到 SMTP 服务器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not compile the CS-Script."
msgstr "无法编译CS-Scripts文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not create draft on account."
msgstr "无法在帐户上创建草稿。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid ""
"Could not delete the following file.\n"
"Maybe the file is currently in use.\n"
"Please try again later."
msgid_plural ""
"Could not delete the following files.\n"
"Maybe the files are currently in use.\n"
"Please try again later."
msgstr[0] ""
"无法删除这些文件。\n"
"可能正在使用。\n"
"请稍后再试。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not login to FTP server."
msgstr "无法登陆FTP服务器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not login to the FTP server. Please check your internet connection."
msgstr "无法登陆FTP服务器。请检查你的网络连接。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not open output file with default viewer."
msgstr "无法用默认查看器打开。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not reach the SMTP server. Check the hostname and port configuration."
msgstr "无法连接SMTP服务器。请检查主机名与端口设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not read from FTP server directory to ensure unique file names."
msgstr "无法读取 FTP 服务器上的目录以确保文件名的唯一性。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Could not upload file to the FTP server."
msgstr "无法上传文件至FTP服务器。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Couldn't establish a connection with the provided credentials"
msgstr "无法用提供的证书建立连接"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Couldn't find PDFCreator in your system. Please check if you have installed it."
msgstr "无法在你系统里找到PDFCreator。请确认是否已安装。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Cover files (PDF):"
msgstr "封面文件 (PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Create PDF files"
msgstr "创建PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Create a link to share the uploaded files. Anyone with the link can view this file."
msgstr "为已上传的文件创建一个链接(每个人可以点击链接查看该文件)。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Create custom forms"
msgstr "创建自定义表格"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
msgid "Creates a draft in Outlook Web Access (OWA) with the converted documents attached and opens the browser to edit and send it."
msgstr "在Outlook网页版（OWA）中创建草稿并附加转换后的文档，然后打开浏览器进行编辑并发送。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SignaturePage
msgid "Custom Page"
msgstr "自定页"

msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Danish"
msgstr "丹麦文"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Default Printer"
msgstr "默认打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Default Settings"
msgstr "默认设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Default Viewer"
msgstr "默认查看器"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SelectPrinter
msgid "Default printer"
msgstr "默认打印机"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "Delete File"
msgid_plural "Delete Files"
msgstr[0] "删除文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "Delete Printer"
msgstr "删除打印机"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Delete all reports"
msgstr "删除所有报告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Delete print job"
msgstr "删除打印作业"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Delete printer"
msgstr "删除打印机"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Delete selected report"
msgstr "删除选中的报告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Digitally signs PDF files, for example to verify the sender’s identity and to ensure the document has not been changed after signing. Signature and Encryption are always processed last."
msgstr "对PDF文件进行数字签名，例如，验证发件人的身份并确保签名后文档没有被更改。签名和加密总是最后处理。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "Direct Convert"
msgstr "直接转换"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DirectConversion.DirectConversionTranslation
msgid "Direct Image Conversion Settings"
msgstr "直接图像转换设置"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Directory:"
msgstr "目录："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Disable History"
msgstr "禁用历史记录"

msgid "Disable accounts tab"
msgstr "禁用账户选项卡"

msgid "Disable application settings"
msgstr "禁用程序设置"

msgid "Disable debug tab"
msgstr "禁用调试选项卡"

msgid "Disable history"
msgstr "禁用历史记录"

msgid "Disable license expiration reminder"
msgstr "禁用许可证到期提醒"

msgid "Disable printer tab"
msgstr "禁用打印机选项卡"

msgid "Disable profile management"
msgstr "禁用个人资料管理"

msgid "Disable rss feed"
msgstr "禁用RSS源"

msgid "Disable tips on home screen"
msgstr "主屏幕禁用提示"

msgid "Disable title tab"
msgstr "禁用标题选项卡"

msgid "Disable usage statistics"
msgstr "禁用使用情况统计"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Display Name:"
msgstr "显示名称："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Display Signature:"
msgstr "显示签名："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Display signature in document"
msgstr "在文件中显示签名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Do you really want to restore the default settings? The current settings will be lost."
msgstr "是否恢复默认设置？当前的设置将会丢失。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Do you want to clear the history? All records will be removed, but the documents will not be deleted."
msgstr "你想清除历史记录吗？所有记录都将被移除，但文档会被保留。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#, fuzzy
#| msgid "Do you want to save anyway?"
msgid "Do you want to close the application anyway?"
msgstr "你想继续保存吗？"

#. FileConversionAssistantTranslation
msgid "Do you want to convert the {0} selected file?"
msgid_plural "Do you want to convert the {0} selected files?"
msgstr[0] "您想要转换选定的{0}文件吗?"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Do you want to make the license available for all users on your system?"
msgstr "是否让该许可证在本机系统内的所有用户生效？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrintFilesTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Do you want to proceed anyway?"
msgstr "你想继续进行吗？"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Do you want to remove the queue '{0}'?"
msgstr "您想要移除队列'{0}'吗?"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Do you want to save anyway?"
msgstr "你想继续保存吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Do you want to save?"
msgstr "是否保存？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Document File"
msgstr "记录文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Document Info"
msgstr "文档信息"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Document outline visible"
msgstr "文件轮廓可见"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Document view:"
msgstr "文件视图："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Don't overwrite files (adds an increasing number in case of conflict)"
msgstr "勿覆盖文件 (文件名添加一个数字以防止发生冲突)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Don't overwrite files (adds an increasing number in case of conflict)."
msgstr "勿覆盖文件 (文件名添加一个数字以防止发生冲突)。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Don't save password and request it during conversion (this is not possible for automatic saving)"
msgstr "不要在转换过程中保存密码并请求它（对自动保存不可用）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Don't show Quick Actions until the next update"
msgstr "在下一次更新之前，不要显示快速动作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Don't show this window again"
msgstr "不要再次显示此窗口"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Double page view (odd pages left)"
msgstr "双页视图（奇数页在左）"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Double page view (odd pages right)"
msgstr "双页视图（奇数页在右）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Download PDF Architect now"
msgstr "马上下载 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Download the latest version at:"
msgstr "下载最新版本自："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Draw Custom Signature"
msgstr "绘制自定义签名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Dropbox"
msgstr "网络存储Dropbox"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Dropbox Account"
msgstr "Dropbox账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Dropbox account could not be created. Please try again."
msgstr "无法创建Dropbox帐户。 请再试一次。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Duplex printing (if support by the printer)"
msgstr "双面打印 (如果打印机支持)"

msgid "Dutch"
msgstr "荷兰语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
msgid "E-mail (Desktop)"
msgstr "电子邮件（PC客户端）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
msgid "E-mail (OWA)"
msgstr "电子邮件(OWA)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "E-mail (SMTP)"
msgstr "电子邮件(SMTP)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "E-mail Address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.MailSignatureHelperTranslation
msgid "E-mail automatically created by PDFCreator"
msgstr "电子邮件由PDFCreator自动创建"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.MailSignatureHelperTranslation
msgid "E-mail automatically created by the free PDFCreator"
msgstr "电子邮件由免费的PDFCreator自动创建"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
msgid "Edit E-mail text"
msgstr "编辑电子邮件文本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Edit FTP Account"
msgstr "编辑FTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Edit HTTP Account"
msgstr "编辑HTTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Edit PDF files"
msgstr "编辑PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑配置文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Edit SMTP Account"
msgstr "编辑SMTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Edit Time Server Account"
msgstr "编辑时间服务器账号"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Edit Title Replacement"
msgstr "编辑标题替换"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Edit e-mail text"
msgstr "编辑电子邮件文本"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Elapsed Time"
msgstr "历时"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Enable History"
msgstr "开启历史"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Enable automatic mode and skip the interaction with PDFCreator. With a few configurations you will be able to create and save your PDFs to your preferred folder by simply printing directly from your document."
msgstr "启用自动模式并跳过与PDFCreator的交互。只需少量配置您就可以直接在文件里通过简单的打印来创建并保存您的PDF文件到您想要的文件夹。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Encryption Level"
msgstr "加密等级"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Encryption Passwords"
msgstr "加密的密码"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "English"
msgstr "英语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Ensure unique filenames"
msgstr "确保文件名唯一"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Ensure unique filenames - don't overwrite existing files"
msgstr "确保文件名唯一，不要覆盖现有的文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Enter license key"
msgstr "请输入许可证密钥"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Enter search text"
msgstr "输入需搜索的文本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "Error During Deletion"
msgstr "删除时出现错误"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Error Reports"
msgstr "错误报告"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error during PDF/A conversion."
msgstr "当转换PDF/A时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error during forwarding action."
msgstr "进一步操作时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Error during saving the activation. Please try it again."
msgstr "保存激活时出错。请再次尝试。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error no Outlook Web Access account configured."
msgstr "出错，没有配置Outlook网页版帐户。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
msgid "Error while adding attachment to selected Outlook item:"
msgstr "将附件添加到选中的Outlook项目时出错："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding attachment to the document."
msgstr "将附件添加到文档时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding background to the document."
msgstr "给文档添加背景时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding cover to the document."
msgstr "给文档添加封面时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding page numbers to the document."
msgstr "给文档添加页码时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while adding the watermark to the document."
msgstr "给文档添加水印时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Error while authenticating license."
msgstr "验证许可证时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "Error while converting"
msgstr "转换文件时发生错误"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while copying the output file."
msgstr "复制输出文件时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while encrypting the document."
msgstr "加密文档时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while printing the file."
msgstr "打印文件时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while processing the document."
msgstr "处理文件过程中出现错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while running the script action."
msgstr "在运行脚本动作时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while sending e-mail via SMTP."
msgstr "通过SMTP发送电子邮件时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while signing the document."
msgstr "当文件签名时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while signing. Can not connect to time server."
msgstr "签名时发生错误。无法连接时间服务器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while signing. The certificate is invalid or has expired."
msgstr "签名时发生错误。证书过期或者无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while stamping the document. Make sure that the selected font contains all glyphs used in the stamping text."
msgstr "文档加盖图章时出错。确保所选字体包含图章所需的所有字形。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while trying to log-in."
msgstr "尝试登录时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading and sharing the document to Dropbox."
msgstr "当上传和分享文档到 Dropbox 时出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading file to the FTP server."
msgstr "当上传文件至FTP服务器时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading the document to Dropbox."
msgstr "当上传文件至Dropbox发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading the document to Outlook."
msgstr "当上传文件至Outlook发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading to HTTP server. 401 interaction is not authorized."
msgstr "当上传文件至HTTP服务器时发生错误。401交互未授权。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Error while uploading to the HTTP server."
msgstr "当上传文件至HTTP服务器时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Errors occurred, but were ignored:"
msgstr "发送错误，但被忽略了："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Exception during post-conversion CS-Script."
msgstr "转换CS-Script期间的出现异常。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Exception during pre-conversion CS-Script."
msgstr "在预转换CS-Script期间的出现异常。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Executable Files"
msgstr "可执行文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Executable Path:"
msgstr "执行路径:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Executable files"
msgstr "执行文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Expires:"
msgstr "到期："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Explorer Context Menu Integration"
msgstr "添加至文件管理器右键菜单"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Export Settings"
msgstr "输出设置参数"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Extract User Tokens"
msgstr "提取用户令牌"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Extract settings with user tokens"
msgstr "使用用户令牌提取设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Extracts values from the source document and uses them anywhere they are supported by PDFCreator."
msgstr "从源文档中提取值，并在PDFCreator支持的任何位置使用它们。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.FtpConnectionType
msgid "FTP - File Transfer Protocol"
msgstr "FTP-文件传输协议"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "FTP Account"
msgstr "FTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
msgid "FTP Account:"
msgstr "FTP账户："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
msgid "FTP Server Password:"
msgstr "FTP服务器密码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
msgid "FTP Upload"
msgstr "FTP上传"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Factor:"
msgstr "因素："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Failed:"
msgstr "失败："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Failure in directory on the FTP server."
msgstr "进入FTP服务器目录失败。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "File already exists"
msgstr "文件已存在"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "File successfully converted"
msgstr "成功转换文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "File with given file name already exist. You can overwrite the old file or cancel to select a different file."
msgstr "给定文件名的文件已经存在。您可以覆盖旧文件或取消以选择不同的文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "File with given file name already exist. You can overwrite the old file with the new file or merge the new pages into the existing file."
msgstr "给定文件名的文件已经存在。您可以用新文件覆盖旧文件，或者将新页面合并到现有文件中。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Files recently created by PDFCreator:"
msgstr "最近由PDFCreator创建的文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Files:"
msgstr "文件："

msgid "Finnish"
msgstr "完成"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SignaturePage
msgid "First Page"
msgstr "首页"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Fit text to signature size"
msgstr "让文字适配签名大小"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Fit to page"
msgstr "适合页面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Fit to the page size of the printer"
msgstr "适配打印机页面尺寸"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Fixes"
msgstr "修正"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Floating double page view (odd pages left)"
msgstr "浮动的双页面视图（奇数页在左）"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Floating double page view (odd pages right)"
msgstr "浮动的双页面视图（奇数页在右）"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Floating page view (one page)"
msgstr "浮动的页面视图（单页）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Font Color:"
msgstr "字体颜色："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Font:"
msgstr "字体："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Format:"
msgstr "格式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
msgid "Forward to Profile"
msgstr "转到配置"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "Forward to Queue"
msgstr "转发到队列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Forward to another profile"
msgstr "转发到另一配置文件"

msgid "French"
msgstr "法语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "From bottom:"
msgstr "从底部："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "From center:"
msgstr "从中间："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "From left:"
msgstr "从左边："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "From right:"
msgstr "从右边："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "From top:"
msgstr "从顶部："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Fullscreen mode"
msgstr "全屏模式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "General"
msgstr "通用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "General Settings"
msgstr "通用设置"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "General error during Outlook Web Access action."
msgstr "Outlook网页版操作期间发生一般错误。"

msgid "Georgian"
msgstr "格鲁吉亚语"

msgid "German"
msgstr "德语"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Graph"
msgstr "图形"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ColorModel
msgid "Grayscale"
msgstr "灰阶"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.JpegColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PngColor
#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.TiffColor
msgid "Grayscale (8 Bit)"
msgstr "灰阶 (8位)"

msgid "Greek"
msgstr "希腊语"

msgid "Group policies for pdfforge products."
msgstr "pdfforge产品组策略。"

msgid "Group policy object for PDFCreator."
msgstr "PDFCreator组策略对象。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Group:"
msgstr "分组："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Grouping:"
msgstr "分组："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.EmailFormatSetting
msgid "HTML (only for Microsoft Outlook)"
msgstr "HTML（只适用于Microsoft Outlook）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "HTTP Account"
msgstr "HTTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
msgid "HTTP Account:"
msgstr "HTTP 账号："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
msgid "HTTP Server Password:"
msgstr "HTTP服务器密码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
msgid "HTTP Upload"
msgstr "HTTP上传"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Have you tried PDFCreator Online? It lets you convert and merge PDFs quickly and easily in your browser."
msgstr "您尝试过在线PDFCreator吗？它可以让您通过浏览器进行PDF文件的快速转换和合并。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Height:"
msgstr "高："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Help us improve PDFCreator Server by sending anonymous application usage statistics."
msgstr "通过发送匿名程序使用统计来帮助我们改善PDFCreator Server。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Help us improve {0} by sending anonymous application usage statistics."
msgstr "通过发送匿名的程序使用统计来帮助我们改善{0}。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Help us improve {0} by sending anonymous application usage statistics. The application's performance will not be affected by collecting the usage statistics. This data will only be used by us for analysis purposes and will not be shared with any third party. Expand the sample data below to see what data are sent."
msgstr "通过发送匿名应用程序使用统计信息帮助我们改进{0}。这些数据只供我们进行分析使用，不与任何第三方共享。通过收集使用统计信息不会影响应用程序的性能。展开下面的示例数据以查看发送什么数据。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DefaultViewerSettings.DefaultViewerTranslation
msgid "Here you can setup a custom program for viewing your generated documents. The windows default program will be used if you don't select anything here."
msgstr "在这里，您可以设置一个自定义程序来查看生成的文档。如果您在这里没有选择任何东西，那么将使用windows默认程序。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Hide Info"
msgstr "隐藏信息"

msgid "Hide PDF Architect info"
msgstr "隐藏PDF著作信息"

msgid "Hide license tab"
msgstr "隐藏许可证选项卡"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "High (256 Bit AES)"
msgstr "高 (256 Bit AES)"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "High Compression (small file)"
msgstr "高压缩比 (文件较小)"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "High Quality (large file)"
msgstr "高质量 (文件较大)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Higher encryption (256 Bit AES)"
msgstr "更高加密 (256位AES)"

#: pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Hint: Leave the target directory blank, to use the recently used target directory."
msgstr "提示：保持目标目录为空，使用最近使用过的目标目录。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Hint: Multiple recipients can be separated by commas"
msgstr "提示：多个收件人会被逗号分隔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Hint: We recommend to save your settings without passwords when sharing settings with our support"
msgstr "提示：强烈建议在与我们的支持人员分享设置文件时不要设置密码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Hint: You can drag the print jobs to reorder them"
msgstr "提示：您可以拖动打印作业来重新排序它们"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "History is disabled"
msgstr "历史记录已禁用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "INI files (*.ini)|*.ini"
msgstr "ini文件 (*.ini)|*.ini"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "If a file already exists, an incrementing number is added to the filename, e.g. 'file_5.pdf'"
msgstr "如果文件已经存在，则会将一个递增的数字添加到文件名中，如“文件名_5.pdf”"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "If set it will be used as From and the address from the account will be set as Sender"
msgstr "如果设置它用作收件人则来自帐户的地址将被设置为发件人"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "If you want to know more you can take a look at our manual:"
msgstr "如果你想知道更多，你可以看看我们的手册："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Image"
msgstr "图像文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Image and Text"
msgstr "图片与文本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Image compression:"
msgstr "图形压缩："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Image files"
msgstr "图片文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Implement a custom script in C# to process the print job."
msgstr "在C＃中实现自定义脚本以处理打印作业。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "In order to test the connection the password needs to be set temporarily"
msgstr "为了测试连接，密码将被设置为临时"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Includes HotFolder"
msgstr "包括热文件夹"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Incompatible changes"
msgstr "不兼容的更改"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Incorrect certificate password."
msgstr "错误的证书密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Incorrect response from Dropbox Server. Account could not be created. Please try again."
msgstr "Dropbox服务器的无响应。 无法创建帐户。 请再试一次。"

msgid "Input the name of (one of) the settings files located in \"%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator\". The policy should only contain the name of the file, without the file path and extention."
msgstr "输入位于“%ProgramData%\\pdfforge\\PDFCreator”中的（其中一个）设置文件的名称。策略应该只包含文件名，不包含文件路径和扩展名。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Insert page elements"
msgstr "插入页面元素"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Inserts one or more pages at the beginning of the document."
msgstr "在文档开头处插入一个或多个页面。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Install PDF Architect now"
msgstr "现在安装PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Install Update"
msgstr "安装更新"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Interactive"
msgstr "交互"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Internal Ghostscript error."
msgstr "内部Ghostscript发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
msgid "Invalid Credentials"
msgstr "无效的凭证"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Invalid Regular Expression."
msgstr "无效的正则表达式。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Invalid SMTP e-mail recipients."
msgstr "无效的SMTP邮件接收人。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Invalid SMTP port."
msgstr "无效的SMTP端口。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.PrintPdfCreatorServerTestPageTranslation
msgid "Invalid Settings In Queue"
msgstr "队列设置无效"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
msgid "Invalid credentials for '{0}'. Please try retyping your password."
msgstr "无效的凭证 '{0}'。请重新输入米的密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.InteractiveProfileCheckerTranslation
msgid "Invalid settings"
msgstr "无效设置"

msgid "Irish"
msgstr "爱尔兰语"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Items in group:"
msgstr "组成员："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (High)"
msgstr "JPEG (高)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Low)"
msgstr "JPEG (低)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Manual)"
msgstr "JPEG (手动)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Maximum)"
msgstr "JPEG (最大)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Medium)"
msgstr "JPEG (中等)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "JPEG (Minimum)"
msgstr "JPEG (最小)"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "JPEG (graphic file)"
msgstr "JPEG(图形文件)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "JPEG file"
msgstr "JPEG文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Job statistics example:"
msgstr "作业统计示例："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Key file"
msgstr "密钥文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Key file requires passphrase"
msgstr "密钥文件需要密码"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Keywords:"
msgstr "关键字："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageOrientation
msgid "Landscape"
msgstr "横向"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SignaturePage
msgid "Last Page"
msgstr "尾页"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Last activation:"
msgstr "上次激活时间："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Last used directory"
msgstr "上次使用的目录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Last used profile"
msgstr "最近使用的设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Launch PDF Architect"
msgstr "启动 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Leave password empty to get a request during the print job (password will not be saved)."
msgstr "打印时会要求输入一个不为空的密码(这些密码不会被保存)。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
msgid "Legal"
msgstr "合法的"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageSize
msgid "Letter"
msgstr "信件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "License Activated"
msgstr "许可证激活"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "License Agreement"
msgstr "许可协议"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "License Key:"
msgstr "注册码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "License details"
msgstr "许可证细节"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "License status:"
msgstr "许可证状态："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Licensee:"
msgstr "被许可人："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "List"
msgstr "清单"

msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Live Status"
msgstr "实时状态"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load Profiles"
msgstr "载入配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load Queues"
msgstr "载入队列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Load settings from file"
msgstr "从文件加载设置"

msgid "Load shared application settings"
msgstr "加载共享的程序设置"

msgid "Load shared profiles"
msgstr "加载共享的配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load specific profiles from an exported INI file"
msgstr "从一个.ini文件载入特定配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Load specific profiles from file"
msgstr "从文件加载特定配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Load specific queues from an exported INI file"
msgstr "从导出的.ini文件加载特定队列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Load specific queues from file"
msgstr "从文件加载特定队列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Loading CS-Script ..."
msgstr "加载CS脚本..."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Loading CS-Script was successful."
msgstr "加载CS脚本成功。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateDownloadWindowTranslation
msgid "Loading Update..."
msgstr "加载更新..."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Log file cleared"
msgstr "日志文件已经清除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Logging Level:"
msgstr "日志级别："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DuplexPrint
msgid "Long edge turn"
msgstr "长边翻转"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Looking for help with a specific feature or setting? Simply hit the F1 button anywhere in PDFCreator and the related help page will open automatically."
msgstr "正在寻找特定功能或设置的帮助？在PDFCreator的任意位置按下F1键就可以自动调出相关的帮助页面。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Low (128 Bit)"
msgstr "低(128 Bit)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Machine ID:"
msgstr "机器识别码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Manage Accounts"
msgstr "管理账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Manage Printers"
msgstr "管理打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Manage license"
msgstr "管理许可证"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Manage licenses"
msgstr "管理多个许可证"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Manage your credentials for corresponding actions. Added accounts and changes will be available for all profiles."
msgstr "管理相应操作的凭据。 新增帐户和变化将是适用于所有配置文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Manage your license here."
msgstr "在此处管理你的许可证。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Medium (128 Bit AES)"
msgstr "中(128 Bit AES)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Merge All"
msgstr "合并全部"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Merge Selected"
msgstr "合并选择项"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Merge all"
msgstr "合并全部"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Merge before the actions"
msgstr "在操作之前合并"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Merge files"
msgstr "合并文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Merged Files"
msgstr "合并文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "Missing Printers"
msgstr "无打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing certificate password."
msgstr "缺少证书密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Missing directory"
msgstr "缺少目录"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing or invalid URL for HTTP upload."
msgstr "缺少或无效的HTTP上传URL。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing output file for PDF processing."
msgstr "处理PDF进程中输出文件丢失。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing owner password for encryption action."
msgstr "缺少加密操作所有者的密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
msgid "Missing password for e-mail via SMTP."
msgstr "自动保存需先为通过SMTP发送E-mail方式设置密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing password for secured time server."
msgstr "缺少用于安全时间服务器的密码。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing user name for HTTP authentication."
msgstr "缺少用于HTTP身份验证的用户名。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing user name for the secured time server."
msgstr "缺少用于安全时间服务器的用户名。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Missing user password for encryption action."
msgstr "缺少用于加密操作的用户名。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
msgid "Modify Settings:"
msgstr "修改设置："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "More Information"
msgstr "更多信息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "More on PDF Architect"
msgstr "更多功能尽在PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "More on user tokens"
msgstr "关于用户令牌的更多信息"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.MultiThreadingTranslation
msgid "Multi Threading"
msgstr "多线程"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "MyFile"
msgstr "我的文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "NameDefinedByUser:Example Value"
msgstr "用户自定义名称：示例值"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Neither document outline nor thumbnail images visible"
msgstr "文件缩略图和图像轮廓均不可见"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "New Profile"
msgstr "新的配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "No"
msgstr "取消"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No CS-script file is specified."
msgstr "没有指定的CS-script脚本文件。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "No Error Reports"
msgstr "无错误报告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "No RSS Feed Available"
msgstr "无RSS源可用"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail address is specified."
msgstr "没有指定的SMTP电子邮件地址。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail recipients are specified."
msgstr "没有指定的SMTP电子邮件的收件人。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail server is specified."
msgstr "没有指定的SMTP电子邮件服务器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No SMTP e-mail user name is specified."
msgstr "没有指定的SMTP电子邮件用户名。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "No application is associated to open PDF files."
msgstr "无关联程序来开启PDF文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No attachment file is specified."
msgstr "未指定附件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No background file is specified."
msgstr "未指定背景文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No certificate file is specified."
msgstr "没有指定证书文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No compatible e-mail client installed."
msgstr "无已安装并具有兼容性的电子邮件客户端。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No cover file is specified."
msgstr "未指定封面文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "No display"
msgstr "无显示"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DuplexPrint
msgid "No duplex printing"
msgstr "不使用双面打印"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "No license key available. Please enter a new license key."
msgstr "许可证密钥不可用。请输入新的许可证密钥。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "No limit"
msgstr "无限制"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "No log file"
msgstr "无日志文件"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No page number format is specified."
msgstr "未指定页面数字格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "No printers installed"
msgstr "未安装打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No program file is specified."
msgstr "未指定程序文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.BackgroundRepetition
msgid "No repetition"
msgstr "不允许重复"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No signature image file is specified."
msgstr "未指定签名图像文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No stamp text is specified."
msgstr "未指定图章文本。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.StandbySetting
msgid "No standby"
msgstr "无待机"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "No watermark file is specified."
msgstr "未指定水印文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "No, thanks"
msgstr "不，谢谢"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Non-pdf auto-merge"
msgstr "非PDF文件自动合并"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
msgid "None"
msgstr "无"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Not enough space for signature."
msgstr "没有足够空间签名。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Note: An owner password is required to set the user password."
msgstr "注意：需要所有者密码来设置使用者密码。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Number Of Conversions"
msgstr "转换次数"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Number Settings"
msgstr "数字设置"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.MultiThreadingTranslation
msgid "Number of Threads:"
msgstr "线程数："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Offline activation"
msgstr "离线激活"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ErrorViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditorOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "On Behalf Of:"
msgstr "代表："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment file paths contains illegal characters."
msgstr "附件路径之一包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment file paths is an invalid absolute path."
msgstr "其中一个附件的路径是无效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment file paths is too long."
msgstr "其中一个附件的路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment files is no PDF file."
msgstr "附件之一不是PDF文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the attachment files is unavailable."
msgstr "其中一个附件文件不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover file paths contains illegal characters."
msgstr "其中一个封面文件的路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover file paths is an invalid absolute path."
msgstr "其中一个封面文件的路径是无效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover file paths is too long."
msgstr "其中一个封面文件的路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover files is no PDF file."
msgstr "封面文件之一不是PDF文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "One of the cover files is unavailable."
msgstr "其中一个封面文件不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Online activation"
msgstr "在线激活"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Only save file temporarily"
msgstr "临时保存文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Only show notification for errors"
msgstr "只显示错误的通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Opacity:"
msgstr "不透明度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Open CS-Scripts Folder"
msgstr "打开CS脚本文件夹"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Open Event Log"
msgstr "打开事件记录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Open directory"
msgstr "打开目录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Open event log"
msgstr "打开事件记录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Open file in viewer."
msgstr "用查看器打开文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Open with E-Mail Client"
msgstr "用邮件客户端打开"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open with PDF Architect"
msgstr "用PDF Architect打开"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Open with default viewer"
msgstr "用默认查看器打开"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
msgid "Opens the default e-mail client with the converted document as attachment."
msgstr "在默认的电子邮件客户端中将转换好的文档作为附件打开。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid "Operation failed. You probably do not have sufficient permissions."
msgstr "操作失败。您可能沒有足夠的权限。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Optical character recognition (OCR)"
msgstr "字符识别(OCR)"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Optional content group panel visible"
msgstr "可选的内容组合面板可见"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Other changes"
msgstr "其他更改"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Other powerful PDF Architect features:"
msgstr "其他强大的PDF Architect功能："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Our full-featured PDF Editor"
msgstr "我们的全功能的PDF编辑器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Outline Width:"
msgstr "轮廓的宽度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Outlook Account"
msgstr "Outlook账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "Outlook Web Access"
msgstr "Outlook网页版"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "OutputFilename"
msgstr "输出文件名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "OutputFilename2"
msgstr "输出文件名2"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "OutputFilename3"
msgstr "输出文件名3"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "Overwrite all settings"
msgstr "覆盖所有设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Overwrite files"
msgstr "覆盖文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Owner password (for editing):"
msgstr "拥有者密码 (编辑用)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF file"
msgstr "PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "PDF files"
msgstr "PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "PDF/A (long term preservation)"
msgstr "PDF/A (长期保存)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/A-1b file"
msgstr "PDF/A-1b文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/A-2b file"
msgstr "PDF/A-2b文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/A-3b file"
msgstr "PDF/A-3b文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PDF/X file"
msgstr "PDF/X文件"

msgid "PDFCreator"
msgstr "PDFCreator"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "PDFCreator Online"
msgstr "在线PDFCreator"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "PDFCreator Server is currently not running"
msgstr "PDFCreator服务当前未运行"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "PDFCreator Server is running"
msgstr "PDFCreator服务器已在运行"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "PDFCreator Standby"
msgstr "PDFCreator准备完毕"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "PDFCreator Test Page"
msgstr "PDFCreator 测试页面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "PDFCreator can automatically forward the original document to another profile, for example to convert to another format."
msgstr "PDFCreator能自动将原始文档转换成另一种文档，如，另一种格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "PDFCreator has successfully converted '{0}'."
msgstr "PDFCreator已成功完成转换'{0}'。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "PDFCreator is translated by volunteers of our translator community. If you would like to contribute your translation skills, please visit our translation page:"
msgstr "PDFCreator由翻译社区的志愿者进行翻译。如果你愿意贡献你的翻译技能，请访问我们的翻译页面："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "PDFCreator lets you upload your files directly to Dropbox, where you can save them or share them via a link."
msgstr "PDFCreator可以让你直接上传文件至Dropbox，你可以通过共享链接共享你的文档。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrintFilesTranslation
msgid "PDFCreator needs to temporarily change the default printer to be able to convert the file. Do you want to proceed?"
msgstr "PDFCreator 需要临时更改默认打印机来进行文件转换。您要继续吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "PDFCreator settings files"
msgstr "PDFCreator设置文件"

msgid "PDFCreator settings."
msgstr "PDFCreator设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "PDFCreator uses the standby to accelerate printing and using PDFCreator. After closing PDFCreator, the application will keep running for the configured time with a low footprint. This significantly accelerates further conversions."
msgstr "PDFCreator使用待机来加速PDFCreator的打印和使用体验。关闭PDFCreator后，程序将继续按照配置的时间以最小占用模式来运行，这个功能将显著加快文件转换。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Notifications.NotificationTranslation
msgid "PDFCreator was not able to convert the document '{0}'."
msgstr "PDFCreator转换文档 '{0}'时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "PDFCreator was not able to repair your printers. Please contact your administrator or the support to assist you in with this problem."
msgstr "PDFCreator无法修复你的打印机。请联系你的系统管理员协助解决。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "PDFCreator was not able to repair your spool folder. Please contact your administrator or the support to assist you in changing the permissions of the path '{0}'."
msgstr "PDFCreator 无法修复缓存目录。请联系你的系统管理员或技术人员以协助您取得更改缓存目录路径 '{0} '的权限。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "PFX/P12 files"
msgstr "PFX/P12 文件"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "PNG (graphic file)"
msgstr "PNG (图形文件)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "PNG file"
msgstr "PNG文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "PNG files"
msgstr "PNG文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Page Numbers"
msgstr "页码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Page Orientation:"
msgstr "页面方向："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Page view:"
msgstr "页面视图："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Password strength:"
msgstr "密码强度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Paste the response code here:"
msgstr "在此处粘贴响应代码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Places a stamp text on the document."
msgstr "在文档上放置图章文本。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Please be aware: By utilizing user tokens in the target directory users are able to save files to any directory the service has write permission."
msgstr "请注意：通过在目标目录中使用用户令牌，用户可以将文件保存到该服务具有写权限的任何目录。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid ""
"Please ensure your CS-Scripts are located in:\n"
"\"{0}\""
msgstr ""
"请确保你的CS脚本在指定目录：\n"
"\"{0}\""

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Please enter new profile name:"
msgstr "请输入新配置名称："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Please enter new queue name:"
msgstr "请输入新队列名称："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "Please enter printer name:"
msgstr "请输入打印机名称："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Please enter profile name:"
msgstr "请输入配置名称："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Please enter your license key to continue using {0}"
msgstr "请输入你的许可证密钥以继续使用{0}"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Please enter your license key."
msgstr "请输入您的注册码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Please enter your license key:"
msgstr "请输入您的许可证密钥："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Please note that you won't receive any notifications about available updates!"
msgstr "请注意您将不会再接收到任何更新提醒！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Please note: Everyone who receives this link will be able to access the file"
msgstr "请注意：任何人获取到该链接都可以访问这个文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Events.PrintJobShellTranslation
msgid "Please save or cancel settings to continue"
msgstr "请保存或取消设置以继续"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Please select Dropbox Account:"
msgstr "请选择Dropbox账户："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Please select a FTP account:"
msgstr "请选择FTP账户："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Please select a SMTP account:"
msgstr "请选择SMTP账户："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.EditPrinterProfileTranslatable
msgid "Please select a profile:"
msgstr "请选择配置："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Please use \"PDFCreator Terminal Server\" for use on computers with installed Terminal Services.\n"
"\n"
"Please visit our website for more information or contact us directly: licensing@pdfforge.org"
msgstr ""
"请使用“PDFCreator终端服务器”在已安装终端服务的计算机上使用。\n"
"\n"
"请访问我们的网站了解更多信息或直接与我们联系：licensing@pdfforge.org"

msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageOrientation
msgid "Portrait"
msgstr "纵向"

msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙语（巴西）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Position and size"
msgstr "位置与大小"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Positioning of the number on the page:"
msgstr "页码在页面的位置："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Preparation"
msgstr "准备"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Primary Printer"
msgstr "首选打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Print Windows test page"
msgstr "打印 Windows 测试页"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "Print after saving"
msgstr "保存后打印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Print document"
msgstr "打印文件"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.PrintPdfCreatorServerTestPageTranslation
msgid "Print failed because of invalid settings in queue."
msgstr "因列队中有无效设置导致打印失败。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Print to '{0}' to get started!"
msgstr "打印'{0}'已经开始！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Print with PDF Architect"
msgstr "用PDF Architect打印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Printer"
msgstr "打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Printer:"
msgstr "打印机："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Prints the document to a physical printer."
msgstr "发送到物理打印机打印文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "Priority Support"
msgstr "优先支持"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.ProfessionalHintStep.ProfessionalHintStepTranslation
msgid "Priority support"
msgstr "优先支持"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Private key file:"
msgstr "私钥文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Profile:"
msgstr "配置文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Profiles"
msgstr "配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Program File:"
msgstr "程序文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Protocol:"
msgstr "协议："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Purchase more activations here."
msgstr "在此处购买更多注册码。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Purchase your license now if you haven't already!"
msgstr "如果你还没有购买许可证，现在就购买一个吧！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Quality (%):"
msgstr "品质(%)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Queue Name:"
msgstr "队列名称："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Queue:"
msgstr "队列："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Queues"
msgstr "队列"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ColorModel
msgid "RGB"
msgstr "RGB"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "RSS news feed disabled."
msgstr "RSS新闻源已禁用。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Read More"
msgstr "查看更多"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Read more"
msgstr "查看更多"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Read our privacy policy here:"
msgstr "阅读我们的隐私政策："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.MultiThreadingTranslation
msgid "Recommended Number of Threads:"
msgstr "建议线程数："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Refresh History"
msgstr "刷新历史"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Refresh History (F5)"
msgstr "刷新历史（F5）"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "RegEx"
msgstr "RegEx"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "Reload Script List"
msgstr "重载脚本列表"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Remove All"
msgstr "全部移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Remove Dropbox Account"
msgstr "移除Dropbox账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Remove FTP account"
msgstr "移除FTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Remove HTTP Account"
msgstr "移除HTTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "Remove Outlook Web Access Account"
msgstr "移除Outlook网页版账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Remove Profile"
msgstr "删除配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Remove SMTP Account"
msgstr "移除SMTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Remove Time Server Account"
msgstr "移除时间服务器账号"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Remove ads"
msgstr "移除广告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Remove at beginning"
msgstr "在开始时移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Remove at end"
msgstr "在最后处删除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "Remove from history"
msgstr "从历史中移除"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Remove queue"
msgstr "移除列队"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Removed from context menu (Maybe you need to restart your computer)"
msgstr "已从文件管理器右键菜单中移除(你可能需要重启电脑)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "Rename Profile"
msgstr "重命名配置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Printer.PrinterViewTranslation
msgid "Rename printer"
msgstr "重命名打印机"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "Rename queue"
msgstr "重命名列队"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Renew your license here."
msgstr "在此更新你的许可证。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Reorder and Merge Print Jobs"
msgstr "重新排序并合并打印作业"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid "RepairTool not found"
msgstr "找不到修复工具"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.BackgroundRepetition
msgid "Repeat all pages"
msgstr "重复全部页面"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.BackgroundRepetition
msgid "Repeat last page"
msgstr "重复最后页面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Repetition:"
msgstr "重复："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Replace with regular expression"
msgstr "用正则表达式替换"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Reply To:"
msgstr "回复："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "Request an activation code on our website:"
msgstr "在我们网站上请求一个激活码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Require a password to open the PDF document"
msgstr "打开PDF文件需要密码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Resample images to (DPI):"
msgstr "图像重采样（DPI）:"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Resolution (DPI):"
msgstr "分辨率(DPI)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Restore"
msgstr "恢复默认"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Restore Default Settings"
msgstr "恢复默认设置"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Review and Annotate"
msgstr "检查和注释"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Rows Per Page:"
msgstr "每页行数："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionMonochrome
msgid "Run Length Compression"
msgstr "运行长度压缩"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Run Program"
msgstr "运行程序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Run program"
msgstr "运行程序"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.FtpConnectionType
msgid "SFTP - SSH File Transfer Protocol"
msgstr "SFTP-SSH文件传输协议"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "SMTP Account"
msgstr "SMTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "SMTP Account:"
msgstr "SMTP账户："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "SMTP Mail"
msgstr "SMTP邮件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "SMTP Server Password:"
msgstr "SMTP服务器密码："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Same XML output format as above, but attempt processing similar to MuPDF"
msgstr "与上述相同的XML输出格式，但尝试处理类似于MuPDF"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Sample title after replacements:"
msgstr "更换后的样本标题："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Sample title:"
msgstr "样本标题："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.Shared.SettingControlsTranslation
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgctxt "PrintJobWindowButton"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Save as ..."
msgstr "另存为……"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Save as file"
msgstr "另存为"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Save settings to file"
msgstr "保存设置到文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Save settings without passwords"
msgstr "不使用密码保存设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Save to Desktop"
msgstr "保存到桌面"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Save validation report"
msgstr "保存验证报告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Saving files temporarily without any enabled send action, will only store files in a temporary folder"
msgstr "临时保存文件而没有任何操作时，文件将仅被保存在临时文件夹内"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Search mode:"
msgstr "搜索模式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Secure and Protect"
msgstr "安全与保护"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "Secured PDF"
msgstr "安全的PDF"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Secured Time Server"
msgstr "安全的时间服务器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Secures PDFs with a password and selects which authorizations the user receives. Signature and Encryption are always processed last."
msgstr "使用密码保护PDF文件，并选择用户接收到的授权。签名和加密总是最后处理。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Select E-mail Attachment File"
msgstr "选择电子邮件附件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SelectFiles.SelectFileTranslation
msgid "Select File:"
msgstr "选择文件："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Select HTTP Account:"
msgstr "选择HTTP账户："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Select INI file"
msgstr "选取.ini文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Select Separator:"
msgstr "选择分隔符："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select Time Server:"
msgstr "选择时间服务器："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select account or create a new one ->"
msgstr "选择账户或者创建一个新的 ->"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
msgid "Select attachment file"
msgstr "选择附件文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
msgid "Select background file"
msgstr "选取背景文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select certificate file"
msgstr "选取认证文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Select cover file"
msgstr "选取封面文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Select destination"
msgstr "选取目标"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Select key file"
msgstr "选取密钥文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DirectConversion.DirectConversionTranslation
msgid "Select page orientation:"
msgstr "选择页面方向："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DirectConversion.DirectConversionTranslation
msgid "Select page size:"
msgstr "选择页面大小："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SelectPrinter
msgid "Select printer ->"
msgstr "选择打印机->"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.SelectPrinter
msgid "Select printer before printing"
msgstr "在打印前选择打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "Select printer:"
msgstr "选择打印机："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
msgid "Select profile:"
msgstr "选择配置："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Select program"
msgstr "选择程序"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "Select queue:"
msgstr "选择队列："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Select signature image file"
msgstr "选择签名图像文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Select target directory"
msgstr "选择目标目录"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Select the application language:"
msgstr "请选择程序语言："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Select this to only save files in a temporary directory, e.g. if sent by e-mail"
msgstr "选择该项以保存文件至临时目录，例如，要通过e-mail发送"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Select watermark file"
msgstr "选取水印文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Send PDFs \"without\" saving"
msgstr "发送后不保存PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Send Usage Statistics"
msgstr "发送使用统计"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Send and delete all reports"
msgstr "发送并删除所有报告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Send by e-mail"
msgstr "通过电子邮箱发送"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Send e-mail via SMTP"
msgstr "通过SMTP发送电子邮件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "Send e-mail without saving"
msgstr "发送电子邮件且不保存"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "Send for e-signature"
msgstr "发送电子签名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Send large PDFs with Dropbox"
msgstr "通过Dropbox发送大型PDF文件"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainTabs.ErrorTabTranslation
msgid "Send selected report"
msgstr "发送选中的报告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Send test e-mail"
msgstr "发送测试电子邮件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.AddActionOverlayViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.WorkflowEditor.WorkflowEditorTranslation
msgid "Send/Open"
msgstr "发送/打开"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Sending Mode:"
msgstr "发送方式："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Sends the document as an e-mail without user interaction by using SMTP."
msgstr "静默方式通过SMTP将文档作为电子邮件发送。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Service statistics example:"
msgstr "服务统计示例："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
msgid "Set Certificate Password"
msgstr "设置证书密码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Set SMTP Server Password"
msgstr "设置SMTP服务器的密码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Styles.Gpo.GpoTranslation
msgid "Set by Administrator"
msgstr "由系统管理员设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Set certificate password"
msgstr "设置证书密码"

msgid "Set language:"
msgstr "设置语言："

msgid "Set logging level:"
msgstr "设置日志级别："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "Set passwords"
msgstr "设置密码"

msgid "Set standby duration:"
msgstr "设置待机时长："

msgid "Set the display language of main program."
msgstr "设置主程序显示语言。"

msgid "Set the number of minutes PDFCreator will remain in standby after running. Set to 0 to disable."
msgstr "设置 PDFCreator 运行后保持待机的分钟数。设置0以禁用。"

msgid "Set the update interval. Set \"Never\" to disable updates."
msgstr "设置更新间隔。设置为“从不”以禁用更新。"

msgid "Set update interval:"
msgstr "设置更新间隔："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.LoadSpecificProfileTranslation
msgid "Settings INI file:"
msgstr ".ini文件设置："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "Settings are Loading"
msgstr ""

msgid "Share Settings"
msgstr "共享设置"

msgid "Shared Settings Filename"
msgstr "共享设置的文件名"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DuplexPrint
msgid "Short edge turn"
msgstr "短边翻转"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Show Font as outline"
msgstr "显示字体外框"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Show User Guide"
msgstr "显示用户指南"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Show image only"
msgstr "仅显示图像"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Show license details"
msgstr "显示许可证细节"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Show log file"
msgstr "显示日志文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Show quick actions"
msgstr "显示快速操作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Show quick actions after the documents were converted"
msgstr "在文档转换后显示快速操作"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Show sample statistics"
msgstr "显示样本统计量"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Show tips"
msgstr "显示提示"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Show tray notification"
msgstr "显示托盘通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Show tray notification after converting a document"
msgstr "转换文档后显示托盘通知"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Shows a window to select the filename, output format etc."
msgstr "显示窗口以选择文件名、输出格式等。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Signature Image:"
msgstr "签名图像："

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Signing will be disabled for this profile."
msgid_plural "Signing will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此配置文件将禁用签名。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageView
msgid "Single page view"
msgstr "单页视图"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Skip job dialog"
msgstr "略过打印对话框"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Skip job dialog (start with save dialog)"
msgstr "跳过打印对话框(从保存对话框开始)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Skip send actions that fail"
msgstr "如发送操作失败则跳过"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Skip send failures"
msgstr "跳过发送失败"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Skip version"
msgstr "忽略版本"

msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid ""
"Some document titles may contain unwanted additions or do not have the right formatting. For example, when printing to PDFCreator, some applications add their name to the document title of the print job.\n"
"The list below defines how to handle these additions. The title with the applied title replacements can be accessed via the <PrintJobName> token, which can be used for settings such as output filename, title, etc."
msgstr ""
"某些文档标题可能包含不需要的添加内容或没有正确的格式。例如，当打印到PDFCreator时，一些应用程序将其名称添加到打印作业的文档标题中。\n"
"下面的列表定义了如何处理这些添加操作。可以通过<PrintJobName>令牌访问带有应用标题替换的标题，该令牌可用于设置输出文件名、标题等。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort alphabetically ascending"
msgstr "按字母升序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort alphabetically descending"
msgstr "按字母降序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by ID ascending"
msgstr "按ID升序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by ID descending"
msgstr "按ID降序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by date ascending"
msgstr "按日期升序排序"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Sort by date descending"
msgstr "按日期降序排序"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Specify Sender"
msgstr "指定发件人"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Specify Sender:"
msgstr "指定发件人："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Split files"
msgstr "分割文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Stamp"
msgstr "图章"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "Stamp Text:"
msgstr "图章文字："

msgid "Standby Duration"
msgstr "待机时间"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Standby duration"
msgstr "待机时间"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.ReplacementType
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Start PDFCreator Server Service"
msgstr "启动 PDFCreator 服务器进程"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "Stop PDFCreator Server Service"
msgstr "停止 PDFCreator 服务器进程"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.StoreFailedJobTranslation
msgid "Store failed print jobs"
msgstr "保存失败的打印作业"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.StoreFailedJobTranslation
msgid "Store files of failed print jobs in selected directory"
msgstr "将失败的打印作业的文件存储在选定的目录中"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Store license for all users was successful."
msgstr "已成功为所有用户部署许可证。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Subject from Settings"
msgstr "来自设置的主题"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Successful:"
msgstr "成功："

msgid "Supported since PDFCreator Business 2.3.0"
msgstr "从PDFCreator商业版2.3.0开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.3.0"
msgstr "从PDFCreator商业版3.3.0开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.4.0"
msgstr "从PDFCreator商业版3.4.0开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.5.0"
msgstr "从PDFCreator商业版3.5.0开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Business 3.5.1"
msgstr "从PDFCreator商业版3.5.1开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Professional 4.1.0"
msgstr "从PDFCreator专业版4.1.0开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Professional 4.4.0"
msgstr "从PDFCreator专业版4.4.0开始支持"

msgid "Supported since PDFCreator Professional 5.0.0"
msgstr "从PDFCreator专业版5.0.0开始支持"

msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "System could not open output file."
msgstr "系统无法打开输出文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.Translation.ProfileNameByGuidTranslation
msgid "TIFF (multipage graphic file)"
msgstr "TIFF (多页图片)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "TIFF file"
msgstr "TIFF文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Target Directory:"
msgstr "目标目录："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Test FTP Account"
msgstr "测试FTP账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "Test Pages"
msgstr "测试页"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.EmailFormatSetting
msgid "Text (only for Microsoft Outlook)"
msgstr "文本(仅适用于Microsoft Outlook)"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Text file"
msgstr "文本文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Thank you for granting access. Please return to PDFCreator."
msgstr "感谢您安装。请返回PDFCreator。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Thank you for installing PDFCreator {0}."
msgstr "感谢您安装PDFCreator {0}。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "The Application has to be closed for updating. Close application now?"
msgstr "需关闭应用程序来进行升级。现在关闭吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The CS-script file does not exist in the program data directory 'CS-Scripts' folder."
msgstr "程序数据目录中的“CS-Scripts”文件夹中不存在此 CS-script 文件。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "The Dropbox upload will be disabled for this profile."
msgid_plural "The Dropbox upload will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此配置文件将禁用Dropbox上传。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "The FTP action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The FTP action will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此配置文件将禁用FTP操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP directory is an invalid FTP path."
msgstr "此FTP文件夹的路径无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file is unavailable."
msgstr "此FTP证书文件不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file path contains illegal characters."
msgstr "此FTP证书路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file path is an invalid path."
msgstr "此FTP证书文件路径无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP key file path is too long."
msgstr "此FTP证书文件路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server URL has an invalid format."
msgstr "此FTP服务器的链接（URL）格式错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server is not specified."
msgstr "FTP服务器未指定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server password is not specified."
msgstr "FTP服务器密码未指定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The FTP server user name is not specified."
msgstr "FTP服务器用户名未指定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The HTTP URL must start with 'http://' or 'https://'."
msgstr "HTTP URL必须以“http://”或“https://”开头。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "The HTTP action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The HTTP action will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此配置文件的HTTP操作将被禁用。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "The MD5 hash of the downloaded file does not match the expected hash. It is possible that the file has been damaged during the download. Do you want to retry the download?"
msgstr "下载的软件 MD5 检验码不符合，可能下载时损坏了。是否重试下载？"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "The Outlook Web Access action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The Outlook Web Access action will be disabled for these profiles."
msgstr[0] "将对这些配置文件禁用Outlook网页版操作。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Startup.ServiceConditionTranslation
msgid "The PDFCreator Server service is currently not installed. Please reinstall PDFCreator Server to solve this problem."
msgstr "PDFCreator 服务器目前并未安装。请重新安装PDFCreator 服务器以解决该问题。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.ChangesNotEffectiveYetTranslation
msgid ""
"The PDFCreator service is currently running.\n"
"The changed settings will come into effect with every new job."
msgstr ""
"PDFCreator服务现已运行。\n"
"已更改的设置将应用于新任务。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
msgid "The SMTP action will be disabled for this profile."
msgid_plural "The SMTP action will be disabled for this profiles."
msgstr[0] "此配置文件将禁用SMTP操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.StartupTranslation
msgid ""
"The Windows spooler service is not running. Please start the spooler first.\n"
"\n"
"Program exiting now."
msgstr ""
"Windows后台处理程序服务未运行。 请先启动后台处理程序。\n"
"\n"
"程序现在退出。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
msgid "The account is used in the following profile:"
msgid_plural "The account is used in the following profiles:"
msgstr[0] "该帐户在以下配置文件中使用："

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The activation code has a wrong format."
msgstr "注册码格式错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The activation has expired. Please renew your activation."
msgstr "激活已经过期。请更新你的激活状态。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "The activation was not successful:"
msgstr "激活失败："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "The activation was successful."
msgstr "已经激活成功。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "The application is still in the process of loading settings."
msgstr ""

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file contains illegal characters."
msgstr "背景文件路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file is not a PDF file."
msgstr "背景文件不是PDF文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file is unavailable."
msgstr "背景文件无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The background file path is too long."
msgstr "背景文件路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file is unavailable."
msgstr "证书文件无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file path contains illegal characters."
msgstr "证书文件路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file path is invalid absolute path."
msgstr "证书文件路径是无效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate file path is too long."
msgstr "证书文件路径太长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The certificate has no private key."
msgstr "证书没有私钥。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The custom viewer was not found."
msgstr "未找到自定义查看器。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The default printer is unavailable."
msgstr "默认打印机名无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "The default value will be used in case the user token is not defined in your document."
msgstr "当用户令牌在您的文档中未定义时将采用默认值。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "The default viewer is determined by Windows. You can set up your own viewer in the Viewer section of the settings in PDFCreator or change your default viewer for Windows."
msgstr "默认查看器由Windows系统决定。你可以在PDFCreator的查看器设置区来设置你自己的查看器或者直接更改Windows的默认查看器设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The e-mail via SMTP could not be delivered to one or more recipients."
msgstr "电子邮件无法通过SMTP发送到一个或多个收件人。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "The entered password is not valid for this certificate"
msgstr "输入的密码对该许可证无效"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "The entered profile name is invalid or does already exist."
msgstr "输入的配置名称为无效或已经存在。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Commands.QueueManagementCommands.QueueManagementTranslation
msgid "The entered queue name is invalid or does already exist."
msgstr "输入的列队名称为无效或已经存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid ""
"The file '{0}' could not be saved. Maybe the file is currently in use or you do not have the required permissions.\n"
"Please select another filename and try again."
msgstr ""
"文件'{0}'不能保存。可能该文件目前正在使用中，或者您没有所需的权限。\n"
"请选择另一个文件名，然后再试一次。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "The file does not appear to contain valid PDFCreator settings."
msgstr "该文件没有包含有效的PDFCreator设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom JPEG viewer does not exist."
msgstr "JPEG查看器的文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom PDF viewer does not exist."
msgstr "自定义的PDF查看器的文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom PNG viewer does not exist."
msgstr "自定义的PNG查看器的文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom TIFF viewer does not exist."
msgstr "自定义的TIFF查看器的文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file for the custom TXT viewer does not exist."
msgstr "自定义的文本查看器的文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file name template contains illegal characters."
msgstr "文件名模板包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file path is not set."
msgstr "文件路径未指定。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid ""
"The file path is not valid or empty. Please enter a valid path.\n"
"The file path must not contain any of the following characters: \n"
" \\ / : * ? \\< >"
msgstr ""
"文件路径无效或为空。请输入一个有效的路径。\n"
"文件路径不能包含以下任意字符：\n"
"\\ / : * ? \\< >"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file path is not valid. Please enter a valid absolute path."
msgstr "文件路径无效。请输入一个有效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The file path is too long."
msgstr "文件路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
msgid "The folder 'CS-Scripts' in the application directory does not exist."
msgstr "CS-Scripts文件夹在应用程序目录中不存在。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrintFilesTranslation
msgid "The following file can't be converted:"
msgid_plural "The following files can't be converted:"
msgstr[0] "以下文件不能被转换："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "The following link has been created for your document:"
msgstr "你的文件链接已创建如下："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The forwarding action causes a circular dependency between the profiles that leads to an infinite loop."
msgstr "转发操作导致配置文件之间的循环依赖，从而导致无限循环。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The forwarding action forwards to itself."
msgstr "进一步操作将跳转至自身。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The forwarding action is linked to an unknown target profile."
msgstr "进一步操作链接至一个未知的配置文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
msgid "The history is empty"
msgstr "历史是空的"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "The imported settings contain printers, that are currently not installed. Do you want to add these printers now?"
msgstr "导入的设置包含当前未安装的打印机。您现在要添加这些打印机吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The internal license server url is not valid."
msgstr "内部许可证服务器 url 无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license has exceeded the allowed number of activated machines."
msgstr "此许可证已超过允许的最大激活计算机数量。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license has expired. Please renew your license."
msgstr "此许可证已过期。请更新您的许可证。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid ""
"The license is meant to be used with the Internal License Server.\n"
"Please ensure that the InternalLicenseServerUrl parameter is set."
msgstr ""

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid ""
"The license is not recognized by the Internal License Server.\n"
"Please import the license."
msgstr ""

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license is not valid for this version."
msgstr "此许可证对此版本无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license is valid."
msgstr "此许可无效。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key consists of 30 characters or numbers, i.e. \"12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU\"."
msgstr "许可证密钥包含30个字符或数字，例如\"12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU\"。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key contains illegal characters. Valid characters are: A-Z, 0-9 and the dash."
msgstr "密钥包含非法字符。合法字符包括：A-Z，0-9和-。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key is not valid for this PDFCreator edition."
msgstr "这个注册码不适用于此版本的PDFCreator。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license key is not valid. Please enter a new license key."
msgstr "许可证密钥无效。请输入新的许可证密钥。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The license trial period has expired."
msgstr "此许可证已过试用期。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "The machine or user is blocked. Please contact the support."
msgstr "该电脑或用户已被封。请联系帮助。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The name is invalid or a printer with this name already exists"
msgstr "此为无效名称或名称已经存在"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid ""
"The new version {0} is available.\n"
"Would you like to download the new version?"
msgstr ""
"新版本{0}已经推出。\n"
"你需要下载新版本吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid ""
"The new version {0} is available. Your current version is {1} from {2}.\n"
"See full changelog below."
msgstr ""
"新版本{0}已经推出。您当前版本{1}可以从{2}更新。\n"
"详情见以下更新日志。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The page number font is unavailable."
msgstr "页码字体不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The page number format does not include the <PageNumber> token."
msgstr "页码格式未包含 <PageNumber>令牌。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid ""
"The path '{0}' is not a valid absolute path.\n"
"Please select another filename and try again."
msgstr ""
"路径'{0}'不是一条有效的绝对路径。\n"
"请选择另一个文件名，然后再试一次。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom JPEG viewer is empty."
msgstr "自定义的JPEG查看器的路径是空的。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom PDF viewer is empty."
msgstr "自定义的PDF查看器的路径是空的。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom PNG viewer is empty."
msgstr "自定义的PNG查看器的路径是空的。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom TIFF viewer is empty."
msgstr "自定义的TIFF查看器的路径是空的。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path for the custom TXT viewer is empty."
msgstr "自定义的TXT文本查看器的路径是空的。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the FTP key file has to be an absolute path."
msgstr "FTP密钥文件路径必须为一个有效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the background file has to be an absolute path, e.g. 'C:\\documents\\background.pdf'"
msgstr "背景文件路径必须为一个有效的绝对路径，如：“C:\\documents\\background.pdf”"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the signature image file contains illegal characters."
msgstr "签名图像文件路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the signature image file has to be an absolute path, e.g. 'C:\\Images\\signature.png'"
msgstr "签名图像文件路径必须为一个绝对路径，例如“C:\\Images\\signature.png”"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the signature image file is too long."
msgstr "签名图像文件路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The path to the watermark file has to be an absolute path, e.g. 'C:\\documents\\watermark.pdf'"
msgstr "水印文件路径必须为一个有效的绝对路径，例如：“C:\\documents\\watermark.pdf”"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The post-conversion CS-script aborted the print job."
msgstr "打印作业被CS-script转换所停止。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The pre-conversion CS-script aborted the print job."
msgstr "CS-script预转换操作停止了打印作业。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The printer '{0}' could not be installed."
msgstr "打印机'{0}'未被安装。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The printer '{0}' could not be renamed in '{1}'."
msgstr "打印机'{0}'未能重命名为'{1}'。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "The printer name contains invalid characters."
msgstr "打印机名称包含非法字符。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "The profile is mapped to the following printer:"
msgid_plural "The profile is mapped to the following printers:"
msgstr[0] "配置文件映射到以下打印机："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file is unavailable."
msgstr "程序文件不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file path contains illegal characters."
msgstr "程序文件路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file path is an invalid absolute path."
msgstr "程序文件路径是无效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The program file path is too long."
msgstr "程序文件路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "The rgb color mode is not supported for PDF/X"
msgstr "PDF/X不支持RGB颜色模式"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.AttachToOutlookItemTranslation
msgid "The selected Outlook item could not be found:"
msgstr "找不到选定的Outlook项目："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
msgid "The selected font is not supported. Please select a different font."
msgstr "不支持所选择的字体，请选取其他字体。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
msgid "The selected output format does not support metadata"
msgstr "所选择的输出格式不支持元数据"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.BrowseFileCommandTranslation
msgid "The selected path is too long"
msgstr "选中的路径过长"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Workflow.BrowseFileCommandTranslation
msgid "The selected path is too long. Please select a valid path."
msgstr "选中路径过长。请选择一个有效路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The selected printer forwards to another PDFCreator printer and causes an infinite loop."
msgstr "选定的打印机转发到另一台PDFCreator打印机，并导致无限循环。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
msgid "The selected printer is mapped to PDFCreator. Please consider using the forwarding action. It doesn't require additional printing, is quicker and less error prone."
msgstr "选择的打印机映射到PDFCreator。请确认下一步操作。它不需要额外的打印操作，这样更快也更不容易出错。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The selected printer is unavailable."
msgstr "选中的打印机不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "The settings contain printers, that are currently installed but not used. Do you want to delete these printers now?"
msgstr "该配置包含打印机，目前打印机已安装但未使用。是否现在删除这些打印机？"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The signature font is unavailable."
msgstr "签名字体不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The signature image file is unavailable."
msgstr "签名图像文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The signature image file type is not supported."
msgstr "签名图像文件类型不支持。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified Dropbox access token is not configured."
msgstr "指定的Dropbox帐号的访问令牌未配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified Dropbox account is not configured."
msgstr "指定的Dropbox帐号未配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified FTP account is not configured."
msgstr "指定的FTP帐号未配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified HTTP account is not configured."
msgstr "指定的HTTP帐号未配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified SMTP account is not configured."
msgstr "指定的SMTP帐号未配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "The specified account is not configured."
msgstr "指定的帐号未配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The specified time server account is not configured."
msgstr "用于签名的指定时间服务器的帐户没有配置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The stamp font is unavailable."
msgstr "印章字体不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The target directory contains illegal characters."
msgstr "目标目录包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The target directory is an invalid absolute path."
msgstr "目标目录是无效的绝对路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The target directory is too long."
msgstr "目标目录过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid ""
"The temporary path where PDFCreator stores the print jobs can't be accessed. This is a configuration problem on your machine and needs to be fixed. Do you want PDFCreator to attempt repairing it?\n"
"Your spool folder is: {0}"
msgstr ""
"无法访问PDFCreator存储打印作业的临时路径。 这是您机器上的一个配置问题，需要修复。 你想要PDFCreator尝试修复它吗？\n"
"您的假脱机文件夹是：{0}"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "The test e-mail was successfully sent to the following recipients:"
msgstr "测试邮件已经发送给一下收件人："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.TokenHintPanelTranslation
msgid "The usage of user tokens requires the user token action to be enabled"
msgstr "使用用户令牌需要开启用户令牌操作"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file is no PDF file."
msgstr "水印文件不是PDF文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file is unavailable."
msgstr "水印文件不存在。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file path contains illegal characters."
msgstr "水印文件路径包含非法字符。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file path is too long."
msgstr "水印文件路径过长。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "The watermark file type is not supported."
msgstr "不支持此水印文件格式。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "There have been errors in the last 24 hours. Please check the event log."
msgstr "在过去的24小时里发生过错误。请检查日志记录。"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.MainServerShellTranslation
msgid "There have been errors. Please check the errors tab."
msgstr "有错误发生。请检查错误选项卡。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.DebugSettings.DebugSettingsTranslation
msgid "There is currently no log file available."
msgstr "当前没有可用的日志文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "There was a problem during the download. Do you want to download the update from the website instead?"
msgstr "下载时遇到问题，是否改为在网站上进行下载更新？"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "There was a problem with the connection to the license server."
msgstr "与许可服务器连接时发生错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"There was an error with a component licensed by pdfforge.\n"
"Please reinstall PDFCreator. (Error {0})"
msgstr ""
"由pdfforge许可的组件发生错误。\n"
"请重新安装PDFCreator。 (Error {0})"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "These characters are not allowed as Dropbox directory name: < > : ? * \" |"
msgstr "这些字符不允许在Dropbox文件夹名称中出现：< > : ? * \" |"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Styles.Gpo.GpoTranslation
msgid "These settings have been set by your administrator and can't be changed."
msgstr "这些设置已由管理员设置，无法更改。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "This feature is already enabled for the selected profile"
msgstr "该功能已在所选的配置文件中启用"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Stamp.DocumentTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.CsScript.CsScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.Print.PrintTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "This feature is not supported by the selected output format"
msgstr "所选输出格式不支持此功能"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "This is not considered secure anymore. Use this for compatibility only."
msgstr "这不再被认为是安全的。只适用于兼容性。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.UacAssistantTranslation
msgid ""
"This operation requires admin privileges and it looks like you are not an admin. Do you want to continue anyway?\n"
"Note: It is safe to continue even if you are unsure if you have appropriate rights, but the operation will not be completed."
msgstr ""
"此操作需要管理员权限，并且看起来您不是管理员。 你还想继续吗？\n"
"注意：即使您不确定是否拥有适当的权利，仍然可以继续进行，但操作将不会完成。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ProfileMangementTranslation
msgid "This printer will be mapped to the default profile."
msgid_plural "These printers will be mapped to the default profile."
msgstr[0] "这些打印机将映射到默认配置文件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.DocumentView
msgid "Thumbnail images visible"
msgstr "缩略图可见"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Time Server Account"
msgstr "时间服务器账户"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "Timeout in seconds:"
msgstr "在几秒钟内超时:"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.TableColumns
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.GroupingColumn
#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.History.JobHistoryTranslation
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.TitleReplacementSettings.TitleReplacementsTranslation
msgid "Title Replacements"
msgstr "替换标题"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Title from Printjob"
msgstr "标题来自打印作业"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Title from Settings"
msgstr "标题来自设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Home.HomeViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.MetadataTabTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveOutputFormatMetadataTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.ManagePrintJobsWindowTranslation
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "To proceed you need to save your current settings."
msgstr "下一步你需要保存你的设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "To:"
msgstr "至："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Too big. Outlook only allows for 150mb of attachments."
msgstr "附件文件太大了。Outlook只允许最大150MB的附件。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Too many attachment. The limit to attachments is 100."
msgstr "附件数量超出限制。最大附件数量100。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Top Center"
msgstr "顶部居中"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Top Left"
msgstr "顶部左对齐"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.PageNumberPosition
msgid "Top Right"
msgstr "顶部右对齐"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.QuickActionStep.QuickActionTranslation
msgid "Total file size:"
msgstr "文件总大小："

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Settings.ForwardToFurtherQueueTranslation
msgid "Trigger another conversion by forwarding the original source document to an other queue, e.g. to convert to another output format."
msgstr "通过将原始源文档转发到其他队列来触发另一个转换，例如，转换到另一种输出格式。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.ForwardToOtherProfile.ForwardToFurtherProfileTranslation
msgid "Trigger another conversion by forwarding the original source document to another profile, e.g. to convert to another output format."
msgstr "通过将原始源文档转发到另一个配置文件来触发另一个转换，例如：转换为另一种输出格式。"

msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "UTF-8 text which approximates the original text layout"
msgstr "近似于原始文本布局的UTF-8文本"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add one of the attachment files. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "无法添加附件中的某个文件。PDF文件版本不兼容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add one of the cover files. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "无法添加封面。PDF文件版本不兼容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the background. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "无法添加背景。背景PDF文件版本不兼容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the background. The background PDF may not be password protected."
msgstr "无法添加背景。背景PDF文件可能被密码保护。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the watermark. The PDF format versions are not compatible."
msgstr "无法添加水印。PDF文件版本不兼容。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unable to add the watermark. The watermark PDF file may not be password protected."
msgstr "无法添加水印。水印PDF文件可能被密码保护。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Unable to load the RSS feed. Please check your internet connection."
msgstr "无法加载RSS源。请检查你的网络连接。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Unicode (UCS2) text with byte order mark (BOM) which approximates the original text layout"
msgstr "具有与原始文本布局近似的字节顺序标记（BOM）的Unicode（UCS2）文本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Unit of measurement:"
msgstr "测量单位："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unknown error in e-mail client action."
msgstr "电子邮件客户端发生未知错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "Unknown internal error."
msgstr "未知内部错误。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Unlock here"
msgstr "点此解锁"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.BusinessFeatureTranslation
msgid "Unlock the business features with PDFCreator Professional!"
msgstr "解锁PDFCreator Professional商业版功能！"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "Unused Printers"
msgstr "未使用的打印机"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Update Interval"
msgstr "更新间隔"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.Update.RestartApplicationInteractionTranslation
msgid "Update PDFCreator"
msgstr "更新PDFCreator"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Update check"
msgstr "检查更新"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Update check is already running."
msgstr "更新检查已在执行。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Upload with FTP"
msgstr "使用FTP上传"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "Uploads the document to Dropbox to save it or to share it with a link."
msgstr "上传文件至Dropbox以保存或分享。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
msgid "Uploads the document to Outlook Web Access to save as draft or send to recipient."
msgstr "将文档上传到Outlook网页版以另存为草稿或发送给收件人。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
msgid "Uploads the document to an HTTP server."
msgstr "上传文档至HTTP服务器。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Uploads the document with FTP."
msgstr "使用FTP上传。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用统计"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Usage statistics"
msgstr "使用统计"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "Use HTML"
msgstr "使用HTML"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Use PDF Architect"
msgstr "使用PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.PageNumbersTranslation
msgid "Use Roman numerals"
msgstr "使用罗马数字"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Use Windows default viewer"
msgstr "使用Windows默认查看器打开"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid ""
"Use new Ghostscript PDF interpreter\n"
"(uncheck if the new version causes issues)"
msgstr ""
"使用新的Ghostscript PDF解释器\n"
"（如果新版本导致问题，请取消选中）"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "Use the value in the Profile Settings (e.g. for title or e-mail recipient) via the following token pattern:"
msgstr "通过以下令牌模式使用配置文件中的值（例如，标题或电子邮件收件人）："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.OpenFile.OpenViewerActionTranslation
msgid "Use {0}"
msgstr "使用{0}"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.AboutViewTranslation
msgid "User Guide"
msgstr "用户手册"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "User Name:"
msgstr "用户名称："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "User Token"
msgstr "用户令牌"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "User Tokens"
msgstr "用户令牌"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "User Tokens allow to predefine information like the e-mail address, subject, and text directly in the document without having to manually open PDFCreator settings for each conversion."
msgstr "用户令牌允许您在文档中直接预定义电子邮件地址、主题、文本等信息，而不必为每次转换都手动打开PDFCreator进行设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User cancelled retyping HTTP authentication password."
msgstr "用户取消了重新输入HTTP认证密码的操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User cancelled retyping SMTP e-mail password."
msgstr "用户取消了重新输入 SMTP 电子邮件密码的动作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User cancelled retyping the FTP server password."
msgstr "用户取消了重新输入FTP密码的操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "User name"
msgstr "用户名称"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionPasswordsOverlayTranslation
msgid "User password (for opening):"
msgstr "使用者密码 (打开用)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.PreparationActions.UserToken.UserTokenTranslation
msgid "User tokens allow you to define your own place holders for settings and set the values directly in your document. Place a pattern like this on a separate line in your document:"
msgstr "用户令牌允许您为设置定义自己的占位符，并直接在文档中设置值。在文档的另一行放置如下模式："

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in Dropbox directory require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in FTP directory require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in HTTP account URL require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in Outlook Web Access content require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in Outlook Web Access recipient bcc require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in Outlook Web Access recipient cc require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in Outlook Web Access recipient require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in Outlook Web Access subject require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP 'on behalf of' require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP content require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP display name require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP recipient bcc require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP recipient cc require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP recipient require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in SMTP subject require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in background file path require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in certificate file path require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in file name template require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client content require the user token action to be enabled."
msgstr "邮件客户端正文中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client recipient bcc require the user token action to be enabled."
msgstr "邮件客户端收方密送中的用户令牌需开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client recipient cc require the user token action to be enabled."
msgstr "邮件客户端收方抄送中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client recipient require the user token action to be enabled."
msgstr "邮件客户端收方中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in mail client subject require the user token action to be enabled."
msgstr "邮件客户端主题中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in metadata author require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in metadata keywords require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in metadata subject require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in metadata title require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in page number format require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in program file path require the user token action to be enabled."
msgstr "程序文件路径中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature contact path require the user token action to be enabled."
msgstr "签名联系路径中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature image file path require the user token action to be enabled."
msgstr "签名图像文件路径中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature location require the user token action to be enabled."
msgstr "签名位置中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in signature reason path require the user token action to be enabled."
msgstr "签名原因路径中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in stamp text require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in target directory require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in the additional Outlook Web Access attachment files require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in the additional SMTP attachment files require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "User tokens in the additional mail client attachment files require the user token action to be enabled."
msgstr "附加的邮件客户端附件中的用户令牌需要开启用户令牌操作。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in the attachment file paths require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in the cover file paths require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
#, fuzzy
#| msgid "At least one of the attachment files for the mail client action is unavailable."
msgid "User tokens in watermark file path require the user token action to be enabled."
msgstr "至少有一个附件对邮件客户端不可用。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Validating license..."
msgstr "正在验证许可证..."

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "Value for '{0}'"
msgstr "参数'{0}'"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "View and print any PDF"
msgstr "查看和打印任意PDF"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.ApplicationSettingsViewTranslation
msgid "Viewer"
msgstr "查看器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Viewer Settings"
msgstr "视图设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Viewer not found"
msgstr "找不到查看器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "Viewer opens on page:"
msgstr "在页面上打开查看器："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "Viewer was not found, please check your settings."
msgstr "查看器未找到，请检查您的设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SendActions.RunProgram.ScriptTranslation
msgid "Wait until the program has ended"
msgstr "直到程序执行完毕"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.SaveViewTranslation
msgid "Warn when a send action is skipped"
msgstr "当跳过一个发送动作时发出警告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.WorkflowQuery.InteractiveWorkflowTranslation
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Attachment.AttachmentSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Cover.CoverSettingsTranslation
msgid "Warning: The following documents are PDF 2.0 files and can't be added to other documents during the conversion:"
msgstr "警告：如下文档为PDF2.0版本，在转换过程中无法被添加进其他文档中："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Background.BackgroundSettingsAndActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Warning: The selected document is a PDF 2.0 file and can't be added to other documents during the conversion."
msgstr "警告：选中的文档为PDF2.0版本，在转换过程中无法被添加进其他文档中。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Watermark"
msgstr "水印"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.WatermarkTranslation
msgid "Watermark File (Only PDF):"
msgstr "水印文件 (仅PDF)："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "We recommend PDF Architect, our PDF viewer and editor."
msgstr "推荐使用我们的PDF阅读器&编辑器——PDF Architect。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "We recommend installing the new, improved PDF Architect."
msgstr "推荐安装我们最新改进的PDF Architect。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UpdateInterval
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "What's new?"
msgstr "什么新特性？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "When activating the workflow editor you can choose the actions that fit best to your requirements and adjust their order according to your individual workflow."
msgstr "激活工作流编辑器时，您可以选择最适合您的需求的操作，并根据您的单个工作流调整其顺序。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Signature.SignatureTranslation
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid ""
"Wrong license key syntax.\n"
"It must look like '12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU'.\n"
"Valid characters are: A-Z, 0-9 and the dash."
msgstr ""
"错误的许可证密钥的语法。\n"
"它必须看起来像'12345-67890-ABCDE-EFGHI-JKLMNO-PRSTU'。\n"
"有效字符是：A-Z, 0-9 和 - 。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.OutputFormatTranslation
msgid "XML-escaped Unicode along with information regarding the format of the text"
msgstr "XML转义的Unicode以及有关文本格式的信息"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Misc.MessageViewTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "Yes"
msgstr "确定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Architect.ArchitectViewTranslation
msgid "You already have PDF Architect on your computer"
msgstr "本电脑里已存在 PDF Architect"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "You already have the most recent version."
msgstr "你已经有最新版本。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "You can enable the RSS news feed by activating it in the application settings."
msgstr "您可以在应用程序设置中激活RSS新闻源。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
msgid "You can now close this window."
msgstr "你现在可以关闭此窗口了。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.ApplicationTranslation
msgid ""
"You do not have any PDFCreator printers installed. Most likely there was a problem during the setup or the installation has been altered afterwards.\n"
"Do you want to fix this by reinstalling the PDFCreator printers?\n"
"\n"
"Note: You might be asked to grant admin privileges while fixing the problem."
msgstr ""
"您没有安装任何PDFCreator打印机。 很可能在设置过程中出现问题，或安装后发生问题。\n"
"要重新安装PDFCreator打印机来解决这个问题吗？\n"
"\n"
"注意：修复问题时可能会要求您授予管理员权限。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Services.LicenseStatusHelper.LicenseStatusTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "You don't have a valid license key?"
msgstr "您没有可用的证书密钥？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "You have invalid settings with unsaved changes."
msgstr "未保存的修改存在无效设置。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "You have invalid settings."
msgstr "无效的设置."

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "You have no print queues yet. Add your first queue now!"
msgstr "你还没有打印列队，请先添加一个！"

#: pdfforge.PDFCreatorServer.UI.Presentation.Views.Queues.QueueSettingsTranslation
msgid "You have no printers yet. Please add a printer to your queue."
msgstr "您还没有打印机，请先添加一个打印机。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Jobs.ErrorCode
msgid "You have printed a password-protected PDF file and Ghostscript ist not able to convert such files."
msgstr "有密码保护的PDF文件无法被转换。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PrintJobViewTranslation
msgid "You have selected to save files only temporarily. If you want to set the target directory click here."
msgstr "你已选择仅临时保存文件。点击这里以设置目标路径。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.EvaluateSettingsCommands.EvaluateSettingsAndNotifyUserTranslation
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "您有未保存的更改。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.PrinterAssistantTranslation
msgid "You may not delete the last printer. Uninstall PDFCreator if you really want to remove all related printers."
msgstr "你可能无法删除最新的打印机。如果要删除所有相关的打印机必须卸载 PDFCreator。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.BusinessFeatureTranslation
msgid "You need PDFCreator Professional for this feature. Click here for more information."
msgstr "你需要PDFCreator专业版来开启该功能。点击获取更多信息。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Banner.FrequentTipsTranslation
msgid "Your individual workflow"
msgstr "您个人工作流"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your license for \"{0}\" has expired.\n"
"PDFCreator will shut down."
msgstr ""
"您的“{0}”许可已过期。\n"
"PDFCreator将关闭。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your license for \"{0}\" has expired.\n"
"Please contact your administrator.\n"
"PDFCreator will shut down."
msgstr ""
"您的“{0}”许可证已过期。\n"
"请联系您的管理员。\n"
"PDFCreator将关闭。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your license for \"{0}\" is invalid or has expired. Please check your license, otherwise PDFCreator will shutdown.\n"
"Do you want to check your license now?"
msgstr ""
"您的“{0}”许可证无效或已过期。 请检查您的许可证，否则PDFCreator将关闭。\n"
"你想现在检查你的许可证吗？"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Your license has expired."
msgstr "您的许可证已过期。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Your license was activated successfully, thank you for using {0}."
msgstr "您的许可证已成功激活，感谢使用{0}。"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.LicenseExpirationReminderTranslation
msgid "Your license will expire in {0} day."
msgid_plural "Your license will expire in {0} days."
msgstr[0] "您的许可证将在{0}天后到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.Core.Startup.Translations.ProgramTranslation
msgid ""
"Your trial has expired on {0}.\n"
"PDFCreator will shut down.\n"
"\n"
"Please contact: licensing@pdfforge.org"
msgstr ""
"你的试用已过期{0}。\n"
"PDFCreator将关闭。\n"
"\n"
"请联系：licensing@pdfforge.org"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.LicenseSettingsTranslation
msgid "Your trial license expires today."
msgstr "您的试用许可证今天到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.TrialExpiredTranslation
msgid "Your trial license has expired"
msgstr "您的试用许可证已过期"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.MainShellTranslation
msgid "Your trial license will expire in {0} day."
msgid_plural "Your trial license will expire in {0} days."
msgstr[0] "您的试用许可证将在{0}天后到期。"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.RecommendPdfArchitectWindowTranslation
msgid "Your version of PDF Architect does not support this feature."
msgstr "您的PDF Architect版本过低，不支持此功能。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionColorAndGray
msgid "ZIP"
msgstr "ZIP"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.CompressionMonochrome
msgid "ZIP Compression"
msgstr "ZIP压缩"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "[[[   ]]]"
msgstr "[[[   ]]]"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Dialogs.InputBoxWindowTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateDownloadWindowTranslation
msgid "_Cancel"
msgstr "_取消"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "_Merge"
msgstr "_合并"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Dialogs.InputBoxWindowTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.License.OfflineActivationViewModelTranslation
msgid "_Ok"
msgstr "_确定"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.OverwriteOrAppendTranslation
msgid "_Overwrite"
msgstr "_覆盖"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Overlay.Password.PasswordOverlayTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "_Remove"
msgstr "_移除"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.FtpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.HttpPasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.PasswordButtonControlTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SecurityPasswordsStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SignaturePasswordStepTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.PrintJob.SmtpPasswordStepTranslation
msgid "_Skip"
msgstr "_跳过"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "_Subject:"
msgstr "_主题："

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "_Text:"
msgstr "_文本："

#. pdfforge.PDFCreatorShell.ContextMenuTranslation
msgid "and {0} more file/directory"
msgid_plural "and {0} more files/directories"
msgstr[0] "还有{0}个文件/目录"

#. pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Commands.DeleteFilesTranslation
msgid "and {0} more."
msgid_plural "and {0} more."
msgstr[0] "还有{0}个。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UnitOfMeasurement
msgid "centimeter"
msgstr "厘米"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UnitOfMeasurement
msgid "inch"
msgstr "英寸"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountsTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.DropboxTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.Graph.OutlookWebAccountTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.HttpTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.OutlookWebTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.TimeServerTranslation
msgid "key files"
msgstr "关键文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Helper.Tokens.TokenPlaceHoldersTranslation
msgid "keyword 1 keyword 2"
msgstr "关键字 1 关键字 2"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.MailTranslation
#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.SmtpMailTranslation
msgid "on behalf of"
msgstr "代表"

msgid "pdfforge"
msgstr "pdfforge公司"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "replaced passwords"
msgstr "替换密码"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "restrict to low quality"
msgstr "对低质量限制"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to copy content from the document"
msgstr "从文件复制内容"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to edit comments"
msgstr "编辑注释"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to edit the assembly"
msgstr "编辑合集"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to edit the document"
msgstr "编辑文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to fill forms"
msgstr "填写表格"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to print the document"
msgstr "打印文件"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Profiles.ModifyActions.Encryption.EncryptionActionViewTranslation
msgid "to use a screen reader"
msgstr "使用屏幕阅读器"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Assistants.LoadSettingsTranslation
msgid "{0} Settings"
msgstr "{0}设置"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.Windows.UpdateManagerTranslation
msgid "{0} Update"
msgstr "{0}更新"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "{0} via FTP"
msgstr "{0}通过FTP"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Accounts.AccountViews.FtpActionTranslation
msgid "{0} via SFTP"
msgstr "{0}通过SFTP"

#: pdfforge.PDFCreator.UI.Presentation.UserControls.Settings.General.GeneralSettingsTranslation
msgid ""
"{0} was not able to look for an update.\n"
"Please check your internet connection and retry later."
msgstr ""
"找不到{0}的更新。\n"
"请检查您的Internet连接，然后重试。"

#: pdfforge.PDFCreator.Conversion.Settings.Enums.UserTokenSeparator
msgid "{{{   }}}"
msgstr "{{{   }}}"
